攞完飛走開咗，過咗佢，返轉頭要求下張枱係佢全部都係賤種

有啲寫明過咗五個先作廢
未作廢就有權拎啦 你吹咩

去過廁所睇下隔離鋪頭都唔得

未作廢梗係有權拎咩傻鳩

5隻賤種負評

賤種出嚟講幾句啦

唔想做唔好做囉

好明顯我係食客嚟啦傻閪

唔明點解佢地可以理直氣壯